我笑到死咗...

有一個神父好鐘意踢波，不過佢有個壞習慣，就係踢波嗰陣成日講粗口

有一日，他單刀入到禁區，充滿信心起腳一射，點知柱邊出界！

佢忍唔住大叫左一句：「屌你老母！又射唔撚中！」

旁邊同樣係神父嘅隊友立即同佢講：「弟兄啊！如果你再講粗口，天父就會用閃電劈你！」

神父聽完好驚，立即低頭懺悔，答應以後都唔會再講粗口

隔左一陣，神父又喺空門前射失，他忍唔住又再大叫：「屌你老母！又射唔撚中！」

旁邊嘅隊友就同佢講：「弟兄，你又講粗口！天父今次恐怕唔會再原諒你！」

說時遲那時快，天空立即烏雲密佈、雷電交加，神父嚇到懶屎，心諗今次死硬喇！

閃電以極快速度從天而降，把神父身邊嘅隊友劈死

神父抬頭望天，百思不得其解之際．．．

天上傳來一把聲音: 「屌你老母！又射唔撚中！」

...

屌你 唔爭氣咁樣笑咗出嚟 又真係幾好笑喎

…

...我唔爭氣笑左

.

合格啦....
我笑左

我想要 雙層芝士孖寶餐....

笑佐

睇到呢句忍唔住笑到噴水，覺得自己好唔爭氣......

冇人逃得出我嘅笑話魔力

你個名hi 抄登之母

屌 笑左

廢

幾耐歷史前既倉底笑話黎？

李力持.jpg

坐咗幾耐?

WOW

⋯

.....

🤣🤣🤣

笑4😄😄

笑撚死

其實唔明點解要劈死個隊友而唔係射唔撚中既神父
BTW 笑點低都係好事黎

配魚柳鮑～

笑到個肺甩左

10年前我都笑死過

喱個得..我幾鍾意..

偶像kyrie😁👍🏻

因為天父都射唔撚中

....

因為個神自己都劈唔撚中呀

唔爭氣笑咗

你真係解釋....

第一次睇 好撚柒啊諗住最後一定有笑位 點知到條片完都仲係咁柒 仆街

感謝讀者 親子王國師奶 提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

樓豬死咗但仲po到廢文
樓豬係標題黨
拉

not in the mood

拉

〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

未轉ac?

其實好舊la

閱

呢條片要分十次先睇得完

又幾好笑你贏

..

鴻福郎啲frd

有聲

😂😂😂

？？#^*\+

睇留言 d 。。。笑左

睇左個標題就冇心機睇

頂😂

諗起食人族要塞一百個榴槤訓落屎眼度

-.-

你唔止笑點低 智商都低

old news..
咁都開個po?

呢個仲好笑

睇回覆笑咗

睇完都無乜野 見到啲...笑撚左

……

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

好舊，但係都笑左

還可以

...zzz

閲

忍唔住眼淚水都飆出黎

屌 唔好咁啦... 2020年都仲係睇得一半 唔敢再睇

下次可唔可以加慎入，爭啲笑到死咗

ok, 笑左

聽完森美？

其實都唔係好差

10年前到

原本都冇笑 見到樓主自己覆自己就笑左

點解膠po都上到熱門

加豬柳蛋漢堡~

依個最好笑

咁多年都未睇得哂全部

屌 啲.....
仲好笑過笑話本身

-0-0

7/10

加 魚！柳！包！

咁多負評？ 其實ok 笑到

又真係幾好笑

唔小心笑左下 無資格比零分你

1/10

100/10

冇笑到啊 巴要努力d

唔爭氣咁笑左

李斯呢？

睇到一半熄左...........

成班新會然

笑撚到奶爆左塊閪

其實佢係邊個

自由的男人

兩盒thx

之前聽過係打golf版

6/10

Not bad

笑左

三秒後笑咗

無言

睇完笑話再睇comment，真係會笑死人

咁都可以有人唔明

睇到幾個連住...既comment笑左

睇到你個回覆笑左

我頭先都笑到仆街 佢仲懶叻
BTW 笑點低係好事係成句句子嘅精髓

ok笑咗

笑人笑點低 巴打你check下智商先啦

I mean笑點低個人就易d 開心所以係好事
BTW 柒左 繼續潛水

好似有live 版

睇呢幅圖仲好笑過樓主

廿年都黎...我睇個版本係神父同修女打GOLF，神父同上帝上帝個對白係：他媽的打錯了

😅笑到我呢

仆街笑撚左

笑咗

呢個po 同d留言好有歷史

......

作為笑話大王，第3次睇就冇笑了

仲敢上水

☃️。。。

Ok

呢個留言好笑啲

我都唔明點解個神都講左射唔撚中，個隊友都係死咗

哇 我d frd
因為個神要射講粗口神父